深夜被母遺棄火車站 8歲女童：「媽媽在鍛鍊我

【星島日報報道】重慶一名8歲女童日前深夜10時許，被巡邏警員發現獨自坐在火車站前，身邊還擺著3大包行李，上前詢問才知道，原來是因為女童任性不聽話被媽媽「遺棄」作為懲罰。小女孩發現警員想打電話給媽媽還制止說，「我自己能回家，媽媽是在鍛鍊我。」
根據《中國新聞網》報導，重慶火車站北站派出所警員22日晚間10時許外出巡邏時，發現一名8歲女童獨自坐在站前的公車站台，身邊還有3大包行李，上前詢問時她說，「媽媽已經回家了，我被留在這裡。」
警員擔心女童深夜獨在在外危險，於是想打電話給她媽媽，沒想到反而被阻止，她還說，「我自己能回家，媽媽是在鍛鍊我。」不過，警員還是不放心，花了點時間總算聯絡上女童的媽媽黃姓女子。
黃婦提到，當天下車後女兒任性不肯聽話，「養育兒女非常辛苦，我就想到將她獨自留下，給她點教訓。」警員勸了好久她才同意讓女童的姨丈去派出所接人。
警員事後感嘆，教育孩子的方法很多，這樣「虎媽式的鍛鍊法」不但危險，也容易讓孩子留下心理陰影，養育孩子固然辛苦，還是希望家長能與孩子建立良好的親子關係，讓他們身心健康地長大

分明個老母唔想要個女啦

垃圾

人口販子

都唔知點做人阿媽

神既考驗